喬裝示威者既警察，比人問係咪警察果陣，都只係唔出聲而無否認

點解佢地呢個時間又咁老實，唔講大話否認自己係警察？

有無巴打解答

驚俾人話佢：你講大話！！！